你願意用幾錢換個公屋戶藉

唔係購置 只係租
每個月一千多啲租 成份糧可以洗 睇落幾爽

唔好有下一代就沒問題

豆腐潤咁細間屋下一代唔好諗往結婚

利申：買唔起私樓，又抽唔到居屋

換乜撚？家陣住公屋好馨香？
你條女會點睇你
你第時細路哥會點睇你？

廢閪

買到間屋豆潤咁細扑嘢都唔可以咁大聲條女又點睇

真實發夢，幾年前用左15萬同兄弟姊妹換左個公屋戶主身份比我，然後照約定佢結婚遷出左，大家心甘情願

唔要面，咬老宗，等幾年上樓啦，換乜撚啫

廿萬， 個戶籍唔住都得。
用黎綠表買居屋

舊式好大下

好多私樓都好撚細
冇咩錢要租私樓既話我寧願住公屋
儲返幾年錢先睇下有冇能力買私樓
成世做樓奴我寧願將d錢洗係第二度
花多d時間同錢去培育個仔
俾個仔有更好既教育
等佢大個脫貧

住公屋的確好馨香
大把人想住

洗鬼培育咩

基本上住左公屋同層樓己經係你既冇分別～每個月比既租同私樓既管理費差餉唔差好遠
最大分別係、你破產仲可以攞綜援政府幫你比埋租～ 但私樓你冇錢租或者供就比人踢走

妒忌 成功

咁你就錯，第日為左比腥港人住，富戶政策愈收愈緊，將聽聽話話既腥港人 送上公屋。

到時屋都無得住

咬老綜同上公屋無關係㗎

1蚊都唔撚住垃圾公屋 啲鄰居大陸閪廢老痴線佬 公屋成浸窮人鄉下臭泥味 環境衛生惡劣 狗也不屌 你真係住埋我果份

應該要揾好多錢都踢你走，資產就好容易收埋

依家可能睇唔起，
但十年二十年後會覺得你好有先見之明

50-150萬 視乎地理位置， 新舊程度，

住公屋豪裝揸靚車
點辛苦都要供私樓

你兄弟姊妹都幾錫你
15萬一張綠表都好抵

講到尾都係用錢換生活環境啫
FG果年都諗住搬出去住 住左一年
一個月租已經萬幾 差唔多去左一半糧
依家死死地氣搬返去同屋企人住 儲多幾年錢再算
如果比我有間公屋 一個月多皮幾野 我又唔介意住得差d 當住賓館囉

我局外人咁睇
無話錫唔錫
可能佢地真心公屋居屋狗也不屌
攞15萬當補貼自己出去買樓

千拎蚊租有300呎咁上下真係好爽，dream house

利申：排緊

而家嘅香港仲值得用幾球去投資買磗頭嗎？識玩梗係住公屋啦!另類抗爭呀！

先唔講市區樓/劏房租金

就算係管理費
公屋租金都已經平過無得輸啦

只要人工銀低過個限額就冇事
大把人渣住cash黃金都唔知啦

究竟連登仔要幾兜痞先會吹奏公屋

我條女（公屋）間房仲大過我（私樓）。攪到卜野要上佢屋企

綠表買居屋自住根本無敵 再買私樓出租

香港人要幾兜踎先會俾畢生積蓄買個幾百呎納米樓

私樓一定大面積 on99

窮人生仔正仆街
你搞唔掂自己仲生仔做乜

裝隔音棉

而家啲新公屋冇哂千幾蚊租啦
二百幾呎都要二千幾
仲係2至3人單位
其實真係細到暈

千祈唔好生仔

用老婆
老豆話我同大佬邊個有仔生先畀間屋佢
我生極都生唔到
唯有叫個做開運動嘅朋友幫手屌我老婆
果然一擊即中

周圍D 廢老 由朝到晚播 “月”曲，
得行尻叫下，大大聲講電話，開住隻窗都聽到佢講乜

好多人唔明白一個私人空間有幾重要，香港超過一半年青人比10000租垃圾樓都係為左有個竇
如果2000就做到基本上無人會去做租租

可以點換？兄弟姐妹可以過戶？

FYI
400萬喺市區只買到300呎，一間市區公屋都已經係300-400呎

公屋先係王道

交千幾蚊，個個月去完旅行都得

你講得啱 呢個世界窮撚係佔大多數 冇計

公屋留唔到俾仔女， 如果唔生都ok, 生既話就要諗諗計啦 生出黎由佢地死咩

可能過多幾年，你個仔為住公屋而驕傲！

你講到全香港私樓得三百尺咁

你都幾撚on9下，以為自己心水好清
咁講就唔好分咩公屋私樓

直接講住300呎以下既都唔好生仔啦on9仔

你要將居住面積同應否生仔掛勾，咁關公屋私樓撚事？？邏輯垃圾仲要懶醒